[唔夠人的熱身賽]車迷快d簽人同屌柒西女人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

簽到morata 我咩都得

屌奶星 我唔要莫拉達啦 .比danilo我啦

依家隊前鋒一定排第一

除褲自拍ok?

膠鷹好有信心
希望唔好又係俾人撚

both

Danilo>>>morata

希望條友信唔過

Sandro / mendy 好J過Danilo 啦

Agger rwb 個位最缺人

伊雲斯比人boo

屌你地啦 呢條友話morata close to 車成班唔信
之後話Danilo 去鏝就信到十足
明明同一條友

大球場充滿精味

ching ho ball

fuchs果球好好笑

鬼唔阿媽係女人咩

Lwb 缺人d
同埋就算買到danilo唔覺佢會爭到摩西個正選位

morata

我信鷹鷹

Let go hawks

幾close 都未john

膠鷹今年比人棟左好多獲

morata開始咗無限48小時未？

都是西女人的錯

少少消息就j到咁

無限接近，最後48小時，一星期體檢，從未落過Bid

簽到摩拉達我全post抽十位手足含撚

球隊去左銘仔祖國 今個星期係咪唔會有done deal

會長幾碼封射門

唔係cech既話阿狗又比拜仁抄

負責講數果班應該唔關事掛

Morata is ready to accept Chelsea. Waiting for total agreement btw Chelsea and Real Madrid... 🇪🇸 #CFC #Chelsea #transfers

又係等球會

達子黎未？

只要黑人同西女人無去就得

我信西女人

傳說中嘅 btw=between

慢慢等
唔會出價
盧卡古2.0

拿斯達錫可能仲廢過豬腦

會長快d返黎啦.唔忍心睇住佢俾人撚狗咁撚

佢冇咩波掂
拜仁輕鬆咁打

幾似車狗簽人風格
唔聲唔聲

最後變左btk

sky sports 呢啲垃圾

諗太多

Morata唔算唔聲唔聲啦
Rudiger就似喇

大陸咁多拜狗既咩 坦白講d打氣好過香港好多

好彩無買james

喂唔撚係呀 傳賓迪爾

切冇正選

褲已除

沙律

簽到morata我叫西女人做契媽!!!!!

水晶宮強陣窩

ok 跟

gun+牙銘自殺
燈左咁多次

有咩5會？

簽唔簽到morata 西女人都俾狗屌

Conte 個contract 一定有包morata

咁食得屎啦

精工

準備俾人撚

燈神

Alvaro Morata, La Liga 16/17:
15 goals
4 assists
89.4 mins per goal
3.6 shots per goal
63% shot accuracy
Clinical.

係比西女人撚

女利狗

隔住個mon都聞到陣精味

氣氛好似幾好 女都好正

其實幾羨慕

頭先影果個都唔錯

By the way

妹妹

咁快j

不過皇狗供應咁好

人地有歷史
金錢足球唔恨得咁多

咪撚燈達囝啦屌

車狗幾時黎

講真 morata sandro 幾時輪到我地垃圾車j

blue is the colour

FBI is coming

老實講 唔理morata 勁唔勁 最緊要靚仔
好似之前王子咁

女球證

啱

咩人黎

水晶宮個心口

咁突然

咁廢?

西班牙幫 都應該融合到

我主要係為左J靚仔

達達打開大會應該唔會甩轆

順手Bid埋小豆啦

水精個陣似樣d

睇下賓迪基有冇料先

Gay

車以加前場無人供應之餘
仲要無人做配合佢又唔係
果D可以靠一人之力入到波
果D 買佢唔該一定買埋右翼

之前比利

我有少少怕達仔黎到車會失敗

From La Liga to the Premier League, this could be the path of Alvaro Morata. The Spanish striker is in fact very close to a move to Antonio Conte's Chelsea, as they are in advanced stages of the negotiations with Real Madrid. As for Madrid, to replace the ex-Juventus striker they could look to Kylian Mbappe. They could make a super offer for the AS Monaco striker from the class of 1998.

Gigi law

黎左先再擔心

今個轉會窗"無限接近"左幾多次

利狗打真軍喎 係咁係前場逼

都岩

新Koulibaly

咩台有得睇英超盃

香港咁撚濕熱
未到下半場已經斷氣啦

占士俾施治撚狗咁撚

有切先睇

水晶宮隻閘幾好腳法

621

Morata Bertrand

JAMES好流下

突然覺得軌係英超桃李滿門，
好多隊都有軌門生

如果買到達子就等於派清又然
到時追清唔跪低幫派清含都幾難再喺車Post蒲

Sandro 係咪冇機

死on9

含佢老母咩 憨鳩

食屎啦 法國ching你成日jer我

宜家隊波唔夠人
點講買番黎既其中一d係後備料
假如10m內
btk or 洛蘭迪

係

Bertrand有風會番黎？

追B仔好過

買到morata，btk，carrasco，mendy 呢四個我電鑽鑽屎眼

Stardard

有兩個都超出預期，仲四個
同馬體book定解禁carrasco換哥狗

Cech好屈機

btk 上年32m 買
點解會10m 內賣俾你

係咪唔算青訓？ 唔知佢幾歲黎
最正係b仔英人又同呀朗差唔多lv
歐聯功臣之一

買BTK屌爆西女人 又玻璃又唔勁又樣衰仲要唔平

世界盃年好撚煩
無一定出場次數d人又會嗌走
如果買晒morata + btk/洛蘭迪
亞衣又會嗌走

買嚟同morata打352都好呀

唔算球會青訓
算本土青訓

hawks

搵阿衣打好撚過啦 條友仲要懶到仆街
仲要最少35M以上 拎黎買晪好撚過

都係copy Dimarzio 姐

Salah身型同威脅都大左好多

就算morata嚟都係得三個前鋒 如果remy唔清住 翼用DC+30-40m換carrasco?

卡拉ok 係放俾你都係一月啦

呢幾年俾D報紙佬撚到都對咩新聞都冇乜太大驚喜

配合勁左好多 少左好多鳩流
相反柒頭仲係冇變堅持踢法

如果而家傳返買Adama Traore
唔知呢到會唔會丁到出血

阿投降

除左派清邊個丁

錯po

間諜

不了J佢不如J堅尼地算

達達d passing 幾好
佢入唔到波都可以俾d killer pass 柒頭 / Pedro / 夏神後上射波

沙律勁左咁多

其實我地出得好少

哩個唔可惜啦 果陣屎波到

阿朗點mark佢

拜隻山齊士好廢

個時摩佬見salah入波好撚high咁
唔知做乜又唔出

佢聯賽Key pass最好果年都係得場均0.8
哥狗果D長期都場均1球以上 真係唔知係唔
係咁堅

係射波屎姐 其實幾好扭

事實果陣出親場都柒
佢係羅馬真係成長左好多

占士加佢絕配兩個都咁垃圾

High 6:0 啫

利呢場仲悶過 第一場

而家勁過佢個friend古亞達度

占士賣到波衫

Alvaro Morata to Chelsea is worth £70.8M plus add-ons, sixth most expensive signing of all time. Will earn £170K-a-week. (via @marca)

算合理嘅
但都係6th 咋

This week=Morata?

干地一簽約就突然多左咁多達囝新聞既

仲要唔算貴 得24歲有排打
猁同鏝前線都好好J又後生又快
又勁

唔J住，老子甚麼鬼也不怕

意假又真係好岩比佢呢種球員成長

最後kakuta

唔會j
因為流料

170m人工 反cup左米蘭

一個禮拜一單點頂得順

一日未official都唔會J

Top ten most expensive transfers of all time:
Pogba
Bale
Ronaldo
Higuain
Lukaku
MORATA
Suarez
James
De Bruyne
Zidane

一日未著波衫都唔撚會信任何source

普巴 巴爾 c朗 西瓜 lukaku
抵就唔抵架喇 硬食姐係

下年條左路雞曉+阿朗 會俾沙拉同文尼撚到咩程度

又有腦又識同人配合

圖書館咁

唯一可以挑剔就係太無私
有幾球可以射都無射

沙拉 已經嚇到拉緊屎

沙拉好癲

唔信啦 達子無限接近左車幾多次
真係黎倫敦體測先開始j

摩狗放棄迪布尼同沙拉同馬達 之後重用OCK 買柒頭 古惑
最後得番29歲仲係唔上唔落GE柒頭安 仆佢個街

沙拉真係無得講
佢真係要多謝羅馬

喺車個陣麻麻

阿朗勁佢一班波
大家都睇少左阿朗既實力

沙拉我唔覺好可惜
但貴啲換左個古亞達度返黎就真on9

嚇你一驚

切切幾時出場？ 着8號會唔會有聯賽正選

salah果陣放個個都覺得放得好呢d無得講
mata luis 就真係

無Neymar?

義禾比

左閘有替補+少有英人+前球員+唔貴
買到真係good deal

開頭幾好 越踢越差

普巴尼馬巴爾盧卡古c朗

我是反對，踢得嗰一陣原價放，好on9 不過冇諗過依家咁勁

勁咗好撚多
再望下柒頭安除咗罰球 有咩進步

利本身前場D人全部都算跑得快
而加仲要多個沙拿
垃圾車班後防真係等食塵

其實唔覺
佢借去費倫個季已經踢得好
唔明點解唔收返黎試下用就低價賣左比羅馬

買到Morata嘅今年我就買兩件波衫

幾撚時先捨得買翼 柒頭安29 柏度30 夏薩特26
仲要1個廢1個受傷

果陣我地隊波邊有位比佢踢

Morata 黎即刻印佢！！

好幾個我轟棄將都鹹魚返生
LKK
迪布尼
埃及美斯
btw有冇人知德國美斯而家踢成點

屌 迪布尼馬達盧卡古沙拉
真係一人送一件咁濟

摩拉達=摩連迪斯踢利

柒頭安個位晨早要收佢皮啦

屌 唔好大我啦
唔撚信啊

巴打

你底褲濕左喎

冇位就唔撚洗買pedro啦

耳和鼻絕殺拜仁

馬卡報皇馬料ok

試下買佢啦

笑咗

屌你唔好馬後炮，沙拉踢意甲勁唔代表踢車勁，
唔賣佢出去浸幾年點變今日咁，
我剩係知佢踢車果陣連波都控唔掂

A查同佢揀邊個

估山齊士連12m都射失埋

佢

央視批國米洗錢單嘢，唔多唔少對AC擴軍有影響，相信中銀贊助亦有機會告吹，甚至可能之前幾單交易都爛尾，可能都增加咗車仔買到莫拉達機會

雲加又贏 換人入波同龍贏12m

睇完牙狗表現 我轟直接放棄啦

義和B最少識入波 同傳波先
A查除左扭咩都唔得傳波7成
成功率都無

屌仲唔換切

法國追清無論講咩球員 都可以拉落柒頭安到
對安仔既愛

追擊柒頭安人人有責

老鼠落order 叫佢唔好踢街場

前車
獌 Mata lukaku
鏝 迪布尼
利 史毒 salah solanke
阿 cech
其他幾間應該好少咁多卧底

出廁廁未呀

救世主要遲d出

冇切 唔想睇

2nB

前車換前換車

Solanke

蘇蘭基

solanke

會長又捧盃

Manchester United and Chelsea could bid for Ross Barkley
得番1年約愛狗開50m搵鬼買咩 買佢不如買馬列斯好
撚過

一場就有盃？唔係好多隊嘅咩

之前又話30 得既

巴克利好撚廢 不了
mahrez 20-25m嘅話真係j得過

比人抄10:2換返黎

沙拉就咪撚懷念啦
事實佢當時踢唔撚掂
同luis馬達迪布尼完全冇撚得比

好悶呀 出廁廁未呀

切仲坐緊

要彈鐘了

準備出，除晒衫

屌唔換廁廁

又換了 都唔廁

雲安賀治
又有前軌

solanke 1:0

solanke goal

迪布尼個時都唔勁啦
馬達就係當時隊波核心
luis就係世界級左閘 幾撚難得買到佢一年走

我軒唔賣垃圾

我轟唔賣垃圾

又一巴

我西唔賣垃圾

冇眼睇

屌你老母

賣走哂d青訓

要剷草了

😨

陣間廁廁出黎踢到成碌柒咁就真係笑死人

垃圾車賣青訓

SLK

又鏟草了

Skysport恥笑緊賣solanke

善堂車

球波幾有class 遲d幾m回購

大鳩魚刀系

如果solanke 唔走 , 友賽唔知有冇得出場

其實唔係車賣solanke
係solanke唔肯續約完約走

屌你老母法蘭迪保亞

廁廁呢？

歐洲黑店 波圖
歐洲善堂 我轟

有10個都唔撚換切

正常既 青訓留係車注定無前途

no cheek lu

借出去同你我轟出場時間差唔多

個球放哂水中堅唔拍埋去先入都有得J

續約？續完咪又係做人球

不如買zaha打右啦

轉身即射網仔入咁靚都係放水

網仔？

屌仲未換廁

蘇蘭基:

睇精華啦 轉身個下慢到咁個中堅都比咁多空位佢 正常一早拍左埋去啦

蘇蘭基：老友你仲洗緊廁所呀？

蘇蘭基:跟我過黎撈啦

切

Cheek

廁廁個綠頭

大把地方識人啦 又利 又屈福特 般茅又有 要搭路容易

龍虎切

終於出 同我醒定d

cheek

切切同我踢好啲

切好懶

Tammy仔都無得打啦
Solanke唔走都係等收皮

即刻對面入波

起碼30up

切好狠

切技術
不過唔跑

出得幾場
對獌MOTM之後雪到

廁廁屈多D身位啦

廁差D入

英超盃姐
當年麥伊治蘭都1分鐘入波
最後又咪
不過踢猁又唔同請法

差d切

長遠睇用青訓先正路 而家買一個似樣既球員都要40m 個市咁癲 用得幾多錢追

你啲青訓係美斯小白沙維嘅話咪得

你唔比機會 你又點知佢踢唔起 唔通個個都美斯 一出就天才波

哂鳩氣啦 借出去係打得起嘅好似alli咁 收都又唔切啦

無得比
美欺年輕個陣地標上場已經交到貨
車仔而家既青訓暫時去唔到美欺、沙維level

alli係買

有幾多件放左既真係踢到曉飛丫算啦

咪借走曬俾佢地慢慢踢證明自己囉
事實係絕大部份只夠料喺下遊/二線聯賽搵食

意思係 如果你真人借你去低組別/國外 你係有表現點會唔收返黎用

有多幾個alli買，轟都係唔識買咖啦

因為借出去都係踢中遊同二線聯賽既隊 點會借比勁隊 正選機會唔多 又要踢到曉飛 好難姐

咁你咪即管睇下solanke可唔可以係猁打得起

踢二線聯賽都踢唔到曉飛
仲諗住返嚟踢正選😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Chelsea and Manchester United wait in wings as Tottenham wait for Ross Barkley price drop. @Matt_Law_DT reports

係二線都屈唔到人機點返一隊 除左二線有邊隊會長用你d未成熟嘅青訓 除非個別好標青姐

Asensio呢D就真係叫做有potential
垃圾車個堆冇一個有咁既水平

辣殺黎

一套好嘅青訓體系其實係咪由球探開始著手？

係啦
近既 當奴隆馬 遠既美斯
都係十幾歲比人挖過黎

從來唔反對用後生仔/青訓
大前提係真係有料囉
唔洗你好似美斯咁超新星
一出就又過人又入波咁勁喇
起碼都好似卡吐咁外借期間證明自己有實力啦

其實我轟青訓最大問題係個個一上A隊就樽頸位冇進步

Asensio 係鍠買返黎
Not真青訓

而家個堆新仔
得Christensen 同 ake夠料打一隊正選

西女人玩心理戰

唔講車狗講疤狗
黃金一代之後邊有重用青訓

基本上大球會所謂青訓都係買返黎 重點係車個scouting做得唔好 南美無買過有潛質嘅球員 即使買返有潛質嘅英撚眼光都好差 cheek呢d仲衰過iwobi

同樣問題囉 青訓唔夠班接班 賣左thiago之後有邊個好野出到黎 tello之流就有

如果簽到morata同卡拉斯高
今個transfer好似唔差wor
Btw alonso請一個打四線吧

馬會都比人BAM轉會
佢D人 既轉會新聞根本無價值

轟又唔係PSG,鏝咁科水
唔玩青訓玩條鐵咩

Cheek, solanke, chalobah, aina呢堆唔係買返黎
由u9/u10車仔青年軍一路打上去
真正自家培訓

幫人清加美路就有

上個重用嘅係泰利

老虎切係咪無跟精宮黎香港

有啊

人地夠人先唔洗用青訓
軌夠撚人咩

唔會簽得晒2個啦

yes

所以咪見哂底 英撚點J又青年歐冠冠軍 又U19歐國盃冠軍都好 都係出唔到德國堆新力軍嘅質素 例如：brandt

Zaha 有無得諗

有人嚟已經要J啦
有閪得揀咩

用唔用青訓都唔係問題，但首先要揾到人代替先囉

一早講過呢個問題 ，係無人理解

又去費倫拎人

Zaha會㴝 ，我去旺角行人專用區表演打飛機

One source telling me Morata to Chelsea is "done." I think that's premature but it is getting close #cfc (Matt Law)

我表演埋電鋸割包皮都仲得

條友又無腦又獨食

信Matt Law

真係88m打包就好

真係買到巴話送件達囝連金章出黎又點話

岩岩睇佢睇到哇哇聲，比起前兩季已經冇咁獨，不過仲未上到一線

Thanks

干地同達子
幾時可以一齊共事

Lm

買到達仔，winter拎哥狗加錢換carrasco

摩西斯去次級球隊唔起眼，返到我車踢到曉飛啊

No bit yet

sandro lkk都done過

唔聲唔聲咁用matic換埋sandro唔該

要英人返來托柒咩？
英人有卡希爾咪可以

男女分手都會話we have done

呢個一流呀

開始無限接近到831

其實係 we are done

切切完左場比助教捉左去跑

岩呀 捉多D去跑啦

操佢老母啦
成日行行企企 唔郁唔現位 邊有波掂

百屌成材

@DiMarzio: #Morata from @realmadrid to @ChelseaFC, deal done @SkySportsNews

仲忍緊

阿姐 我嚇大 一睇就知假

唔信 未有official都唔信

之前俾人撚左咁多次
今次等官宣先J啦

達子

一切嚟得太快 唔通鍠高層去倫敦傾擔泥仗只係煙幕？

老西都唔信

一日未official我都係唔會叫西女人做契媽

希望會係新加坡join

手痕㩒左入官網睇下邊個number空，依家可以印既球員數目真係睇到吹脹

Talks between #Chelsea and Real Madrid have accelerated and Alvaro Morata could leave training camp in the next few hours.

車狗ig 啱啱出咗張圖 勁多留言問morata????

呢D唔聲唔聲先覺得係堅料

劇情超展開

唔係真既
唔信
想fake我冇咁易

對手已經放左係褲頭帶

等睇hijack

裸奔佬 柏斯托尼 亞古魯 摩拉達
以上球員有咩共同點?

點解我轟搭咁耐飛機 到先先到埗

嚇鬼呀大笨象 夠pop就官宣我 挑

轉過機

買到morata 再加個後備 路蘭迪
前線問題解決

繼續屌西女人

9號波衫有著落了嗎

屌 永遠突然傳就得
btw未官宣 死都唔信

好緊張, 係唔係又空炮呢

Cheek 無球跑動真係唔掂
不過岩岩嗌佢 佢都有比個

有冇叫佢躝

忍住

空氣炮.jpg

1 week 1 deal

Hehe

已經去到8賠1
DiMarzio 幫skybet tum人落注啫
呃我唔到既

有無簽波衫

成場都嗌緊前猁kelly 同埋liverpool

達子黎到 隊波終於多個靚仔

要問候下佢啦ching
有冇影佢相

佢係角球旗果邊熱身果陣嗌咋

唔好呃我

我就唔信喇，唔會除褲

干地今晚係北京訓唔著都似

諗起lkk done deal

信佢都傻啦

有本事咪真係黎

即係睇達子係咪真係quit camp就知

痴撚線，幾個鐘頭嘅超展開直頭mindfucked

Quit camp 去獌咋

同lkk 一樣

除咗BBC其他都嚇我唔到

好想睇車狗俾人撚多鋪

lm

24小時黎morata就係19000既人啦

如果唔係既di marzio‏係咪可以轉去the sun做

呢d先似 同迪加一樣
反而bakayoko真係好撚驚

唔瞓等offical

西女人又贏

唔好氹我 我好易呃架咋

呃我唔到 呢排比d假消息撚到

大家冷靜啲！！！

不如回購solanke

係 當年世三又係咁咩預兆都無
之後世三無啦啦係Twitter 公布
加盟歐聯冠軍爽撚到
上年干堤又係突然done deal

好靚仔

大家冷靜d唔好再j喇

mata都係

我已經被陽子撚到免疫

di marizo有冇講過盧卡古done deal

咪撚J啦 空炮咁多次仲唔心息

講過啦 又話體測48小時

無人會j

莫拉達入車 我自殺

唔係真既 唔係真既

算啦
簽唔到架啦
死心啦
無可能架
早d上床訓啦

真，J返香港U22作客和北韓好撚過

有撚

唔係講無限接近咋咩

好多車狗係達子個ig度講welcome

怒丁達囝！

辛度之前咪又係done deal

All in定莫拉達留係鍠都爽爆1賠15
佢黎又開心唔黎可以上樓

唔係跟咗皇馬去美國咩？

黎黎去去都係拖肥還價100m

7月1官宣

就黎quit camp牙（好似係）

#askhawk

Sandro單deal一路都係話等佢表態

一直係話睇Sandro意願，
佢想走先會Accept

跟

留名睇反西黨瓦解

Hawks

唔返工喇?

Hawk: Morata 88M

Chelsea's New Longest-Serving Player Has Never Worn a Blues Shirt Despite 7 Years at the Club

88M

爭barkley好正常
35m內ok既
Bench player

經典反杯 車仔都係鐘意咁樣玩車迷心臟

88m good deal
lkk

88M贏左達仔
輸左Danilo真係WFC

呢個時候咁吊癮點訓呀

88m good deal la

一定係連登軍師同西女人教路
一嘢天價轟落去

Danilo smokescreen

78m鎊 加埋藥膏40m鎊 迪加30m鎊
如果好似之前報導所講有250m
仲有102m可以買人

屌少西女人一個禮拜

Barkley已經回晒塘

有無人今晚飛去倫敦幫西女人奶西

同獌狗交換個Top Target

88歐 = 77磅
LKK好似係75磅 + 15磅

中場仲未夠人
屌住先

Mon撚住bbc先

屌你老母 訓左1個鍾到教姐 發生咩事？

+1
同埋玩二穴中出

咩事都無發生過
同7月頭一樣

要繼續屌

牙銘繼續訓唔該

仲私人醒左10m比肥佬，同幫手出糧比月巴

你不如唔好醒

長眠plz

除緊褲

多謝獌

Lkk除左轉會費£90m仲要俾肥佬佣金£12m

幫閪女人奶閪排隊區

再空炮就殺上sky搵人洩憤

再訓又變空氣炮

係
西女人路屌唔做野

中場要入多個後備防強於守嘅中場中，留baker, 轉移目標去左翼衛，前場入多件翼，最好係可翼可鋒嘅多面手，咁就大致完成

西女人生性喇

Alvaro Morata is expected to leave Real Madrid’s pre-season camp imminently to join up with Antonio Conte + #Chelsea in China. [Sky Italia]

lkk只係黑人想要.txt

防強於守

買巴克利做乜亂咁洗錢

再未計要比肥仔部分人工

儲英人?

其實morata arm干地套戰術多過loll

後備ok la

打潛艇啦

binC勤

以波論波，盧卡古上限高好多

身體質素無得練

踢完牙狗都去新加坡啦

加英人
30m內就 ok

沖完個涼呢度多咗成百個comment
btw welcome達子

搭多件丹尼路有冇得平

係 有能力係英超衝散條防線開路唔係個個前鋒得
最少莫拉達係西甲都唔係幾做得到

係支那搞場大龍鳳順便賣埋即製goods
西女人又賺一筆

沖多次唔該

lukaku身體質素明顯高一班
達子係羸在有盤扭同個樣

Danlio €28m 咁平

官宣未 唔想炒車

認真想要埋呢件

我估30m內應該難啲
一嚟又係愛字頭
二嚟有人爭緊

提提你:你現正乘搭垃圾車

好想要高華錫

鍠唔用不如放埋

同意
但而家lkk既技術、first touch仲係麻麻
仲未足夠破密集
要佢技術上到頂級唔會係一季內可以發生既事

係咪左右都得？

佢絕對可以改善右邊攻力 出波傳中係幾高質

佢打翼衛應該唔錯

morata！！！！！！

不過我都係基於信任干地。
姐係2個是旦一個買到我都撐，但我比較傾向盧卡古會適合d

但依家盧卡古同我食撚屎，最好斷腳收山

28m 同摩西輪住打都幾好

Danilo評價都幾兩極🤔

破密集仲有頭鎚 同屈身位
以兩樣都贏莫拉達好多

鍠會唔會set回購

皇狗話打左好過打右
話起碼唔會鳩衝上去唔返黎

講得好

用黎接班喎

盧卡古唔夠靚仔 不了

老鼠

快官宣啦

終於有干地plan A球員

今個星期六就morata
下個星期六sandro唔該

Baka都好似係

射左

Dllm

佢衰防守意識唔好 成日失位 掛住壓前
打翼衛應該好d 仲有中堅填返佢個位

但唔係話干地幫lkk set 左套戰術喇咩

正選j撚死人
跟住要執下後備

咁咪同moses 差唔多

最少佢唔係好似baba 咁
同埋鍠條後防其實都邊個
係正常 除左卡華查攻左上去
之餘會有意識番後 要講柒
拿祖 拉莫斯 馬些路 華拉尼
比比 個個都柒過 比干地調
教下應該唔錯同埋身體質素都
好好

鏝真係痴線 50+30 買兩個右閘...

we have kante everywhere

其實我覺得佢同早年嘅馬些路差唔多

baka個位本身預尼恩高躝

D傳媒鳩up既野唔洗咁認真

21號

佢係波圖好勁 攻守兼備係去到鍠開始膠化

又老又貴 不了

得啦 繼續吹 一日唔着波衫搵鬼信

點瞓

oh.....

前季就係，但巴卡係上季彈起

其實morata都係鳩up
成班傻仔信曬

唔知加幾多錢先換到aandro

皇馬係邊度操緊

好似係LA

9號應該好賣啲

如果真係黎21同9都唔好著
以兩個號碼上幾代主人都無
個踢得好

摩西用黎刷角

聽日皇馬出黎澄清Morata is not for sale

卡奴好差咩

理想中簽埋達子之後
仲要簽多個CM,一至兩個翼衛再加隻翼/攻中
簽到曬既話我即刻幫西女人奶閪呀

牙朗法比霹靂同柏度幫幫手啦

7號破左

9號啦

你奶完, 到我奶

#Chelsea made a second bid for Alvaro Morata on Wednesday, which Real Madrid accepted in principle. [Guardian]

決定放棄比利時幫 建立西班牙幫

警告車路士不要再接觸莫拉達

出道歉信

法比同柏度係巴塞幫，點幫手

Morata: give me no.7
Kante: .....ok

GK: Courtois, Caballero, Eduardo

DEF: Moses, Azpilicueta, Cahill, Luiz, Alonso, Kenedy, Kalas, Clarke-Salter, Christensen, Tomori

MID: Fabregas, Kante, Scott, Baker, Musonda, Pasalic, Pedro, Willian, Boga

ST: Batshuayi, Remy

就算買左morata hazard 迪加返黎
後備都仲要買左翼衛同個中場

拉7 都唔係好差姐

addi

點解要非黑即白呀 牙金名

咁快出燈圖

比利時幫班人養唔熟牙

咁都空炮dimarzio退休算啦

costa 養得熟？

對疤球笠射

比利時幫又係時候復興
西班牙幫準備FF

呢句真
Lkk = fake blue

夏神真藍，卡吐就唔知了

ayi trublue

佢巴西幫 唔可以歸納做西班牙

FAKE NEWS既話成班車迷斬佢全家都有呀

條友都唔係西班牙人黎
巴西幫

波圖時勁

睇垃圾車既轉會真係好似坐過山車咁
心血少D都唔撚掂

希望盧卡古斷腳

今日同干地傾完約即刻做到野

打左好過得右
咁似保隊長

今個禮拜係達囝，
下個禮拜係Sandro

擺明屌左西女人一鑊

班膠層今日可能俾干地撚得好甘

擔泥佬好啲
牙朗值得有正選

追夢的青頭係咪Draymond Green咁解

明明琴日話艾巴唔課金買莫拉達仲要有開火屌油王
今日就話done deal

熟女大滿足

牙朗踢哂四線

佢就係養唔熟到由巴西人轉去做西班牙幫囉

的確係，除咗阿姨，個個都養唔熟，骨子裡想去鍠獌...

左邊需要買人多啲
右邊起碼有azp 反正中堅有sub

但迪加係咪都可以踢右翼衛？

咁買咗Danilo 咪可以做牙朗後備

咪啦

應該係干地簽約條件係要搶到達囝

咁世三算係咁既
係低潮果陣無走 都開到口話幫車贏完野先走
佢依種級數 除非高層搞大車仔
唔係邊留到佢

卡吐去鍠既新聞 9成都吹水既
不過兩個都唔續約麻煩啲

拉7合格🤘，kente
破左

達子 左路 CM
差呢三隻就收貨了

又無延長到期限 加人工姐
西女人: 唔簽仲好 慳返d糧

比返Azp打閘啦，成日輸頭鎚

毒撚真係冇人權

好想要sandro呢啲complete wing back

卡吐都成日扭計
要搵定個後生既龍門搵陣d

假假地英芥蘭足球先生丫
俾下面好喎

同埋無左世三ge情況下好需要多一個突破點

簽多個高大中鋒做燒味專員就好

拎完冠後 世三 卡吐都有話想續約
不過鳩層

隊波20個人都冇
有排執

我反而開始覺得世三會喺車踢到老

matic 走好似無再傳買中場中？

傳無用㗎 估佢唔到

睇c7幾時退，到時就會來搞世三嫁啦，而家幫鍠養住先

唔似喎

有冇人已經開始打緊飛機, 準備射？

有傳巴克利個柒頭

條友似無乜大志

希望鍠會搶Mbappe

馬迪會唔會係幫手撚返摩連奴

點會

不過睇得出佢越黎越鍾意車

起碼落底唔會角大先，傳中有質素

一直傳係無用架
係簽幾粒鐘就登鵰架喇

心願係世三帶車衝擊歐聯

如果馬迪可以換到Sandro 黎個神奇大逆轉
我決定即刻飛去英國同西女人奶西

Pasalic同lewis Baker唔夠咩?

呢個真

平平地簽個肯坐後備既難呀
好多人都寧願去中下游踢

毒毒地

呢兩年最有機，世三26歲了

打fm 都嫌前者廢啦

唔夠班

佢已經唔只一次訪問講話佢同家人都好鐘意係倫敦住
我覺得隊波唔太柒佢都唔會突然走

今次d料好堅唔識分，只知無限接近左n次

無關係，apple 用來代賓鳩馬，世三代c7

最想世三係車入到世足三強都唔錯啦

試過一次四強 之後16強收皮多 上年打都冇份

當年睇佢上車單野咁高調
都諗住佢係當車係跳板唔會長留
點知近年份人低調返+似係個TRUE BLUE

係
早幾年仲話佢老婆鍾意巴黎

買得起而世三睇得起都係皇巴拜姐
呢幾隊都未有咩正式興趣
c7臨退可能會對世三大興趣d

咁要帶領埋比利入到歐國決賽/世界盃先得

今年印邊個好

willian

想印baka+morata

比利時依代人腳好top 啦
係偉莫斯之前教得廢

反而歐聯難啲 鍠疤拜蛆都4隊

有金章就緊係安

達囝

Ayi
想印musonda 但怕佢走

moses must

Morata 擔泥佬 Sandro
全部空炮

baka必印

Kante
夠低調

主場Baka
作客 雷斯 諗住

無知一問 offical 喺twitter 快定ig 快

官網最快

lkk同morata,邊個接近d

仲有邊個會嚟

空氣炮

官網show啲球員少到

拜簽左占士以個伏 同無左拿姆同沙比同埋無埋哥斯達
以隻後備翼 下年場場都要出洛賓/列貝利
蛆就無左個後防核心以加果幾個一係老一係殘一係就唔夠班
疤個中場仲未搞得掂 同埋中堅位防中位又係開始老化
同後備兵源唔夠
鍠最完整老中青都有
不過車前中後都未ready英超得未得仲點講歐聯

究竟morata官宣定車區手足齊屌西女人快d

條友個款似唔鍾意同人爭
係車做個山寨王
得閒拎下英超 轉頭衝擊歐聯
好過去皇馬d球星雲集既地方

鏝

好啦發完夢啦
訓多陣好返工啦

今年大換血，睇埋今年成績先

我表演自殺復再自殺

之前你先吹到垃圾車要賣柒頭安+鳩沖James
咁快又轉左軚

本身完季後諗住印ake

周街毒男

過多幾年仲有邊個夠世三爭 留係車挑戰難度咁高都叫無大志

咁你印西女人

Neymar
Dybala
Kane
Coutinho 大把啦

C朗 美斯兩個既年代唔會再有

來緊幾年 基沙文 尼馬

我從來都冇吹奏過占士 之前一開波傳我已經話佢唔岩
踢英超 但果時無埋盧卡古就緊係咩狗屎垃圾都j架啦
（除左a查）

4個鐘既post就已經30頁

痢狗表演賽都有人夠膽死著獌

Kane??

係都要抽下派清

19000有咩做唔出

agent edward 都報左

算啦
見佢柒左成個夏天
俾佢拎返個安慰獎
我再去ff morata先

今日做野見到有人著車仔去

你柒足幾年諗住幾時先肯收皮

乜都有
獌 鏝 阿 熱 車 齊晒

上次熱狗黎都係咁

Álvaro Morata: Had a better shot accuracy (54.5%) than any other player in La Liga last season (50+ shots)

你都仲未肯收皮我點敢爬你頭

Cadena SER: #RMtraining in LA begins without Morata.

hawks:Morata缺席今日操練

嘩 無上一陣 推得咁撚快嘅

不過你不嬲都唔會怕柒厚臉皮到咁
有咩事柒撚左未話假膠囉仲要屌
番人轉頭都得人無恥真係天下無敵

我想瞓教呀

想問下 hawks係邊個

精宮真心慘
安排埋唱猁狗歌 送猁狗手帶
無人理精宮

訓啦 訓醒咪有好消息

LA飛去london都要一段時間早d訓吧啦

睇緊佢地training live 好似真係唔多覺眼

膠鷹 靜鷹鷹 5分鷹

hawks 都唔識好打極有限

佢到倫敦都應該都凌晨 最少應該要聽日12點先再update

去到倫敦
又要拍下濕鳩片
起碼最快都聽日先會登鵰

呃我唔到既 正常人點會黎垃圾車

達仔快啲官宣啦

可能又等星期六

done deal saturday

今日就官宣啦 等唔切

條手帶仲閃緊

無可能啦倫敦以加已經6點 除非莫拉達坐噴射機過
黎做體測

迷信都要講句 下個post名咪撚燈呀屌

皇狗live training

最快禮拜六啦

好想打J呀屌

而加買人
前鋒就達仔
仲差LWB, RWB就可以開季

中場要再買

買多隻翼/攻中

要堆後備

之前有講過話150一買2射手 希望真

叫人點訓

搞掂埋山狗就perfect

要買中場

依個難啲

Bulka

Lwb等買哂翼鋒中場左翼衛先算啦

仲有邊個
錢留黎買翼好d

自膠

Barkley買嚟後備真心丁得過

執埋小豆啦咁平十幾m

希望會簽多4件補強中前場

簽隻右翼 簽多個有創造力又有一定防守ge中場
再簽埋左翼衛就已經十分超級滿意

Marhez 如果30m 其實ok
今年30m 已經唔係錢

簽埋 小豆 巴特蘭 巴克利 做輪換都夠做

Morata：5年約 年薪 €9M 轉會費€80-85M 聽日抵達倫敦

咁快傾好

直頭good deal搏佢打番前季8成
都夠做

True blue ayi 又冇得擔正了

可能早幾日斜恩 agree路 羊羊係煙幕

尼馬 普巴

352呀

agger

之前鏝黎香港
有條柒頭獌狗著獌波衫
入大球場舉二十冠旗
比人拎啤酒兜頭淋

雙箭

根本就係

平過lkk

都平幾多
西女人又然

We have agreed terms with Real Madrid for the transfer of Alvaro Morata...

che.lc/y53eGD

官宣

j得了

官網

咁快j得

佢好似要145k周薪

同位置都係尼馬 暫時都係覺得世三實用過尼馬

官方

咁快手好唔慣

干地都

唔訓有回報可以J鑊勁喇

射了

好似發緊夢咁

好彩未訓

幾個鐘之內...

嘩屌

咁撚快估佢唔到班人竟然開ot

我好興奮啊！！！！！！！！！！！！

干地續完約一日就⋯

痴撚線

幾時到LWB

夾埋有無8個鐘

咩氣勢都返曬黎

西女人

高層

我唔得啦

我地達仔派終於取得最終勝利

痴撚線 西女人

來回地獄又折返人間

我要射啦

估唔到快撚到咁。。好撚興奮 以為發夢

干地百屌成材的西女人

I love Marina

屌

鍠都official 左

簽到達子都咁話
屌你老母西女人快d簽個中場

Official

西女人ho ball 今晚唔洗訓

仲話咩下個post唔好燈
點知依家呢個post都未完就已經簽撚埋

我愛西女人

我好興奮呀 !!!

干地一簽左新約就開衡turbo

雖然自己十卜lkk多過morata
但而家咁既環境morata竟然都黎
仲未相信係真

唔敢相信

靚仔加盟

真係好驚喜

黑公公

西太后

迷達黨始終笑到最後

達仔

尹巴要抽波衫了

幾粒鐘既事

屌你老母好撚開心呀

未體測就官宣定，贏哂

唔理踢成點
射到成地先講

迷達

唔講咁多 西女人好波

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

太突然

Jed

西女人轉性價都唔講即pay

終於搞掂前面，要繼續買人呀

迷黑黨迷西黨正式成立

唔撚洗訓

同上次lkk一樣啫

高層係咪有moon post

Next topic: we love Marina

而家個人呆哂

射得啦

未體檢就官宣係咩情況？

好驚空炮

之前咩簽到達子 一個月唔打j 好彩無人cap圖

狂賀！！！

下個topic welcome alvaro算啦

屌你達子唔好蛀牙

鍠都官宣埋應該穩撚陣

5分鐘後爆post 啦

皇狗
mon po見到有人話達仔轉會就自殺

柒咗獲再唔bid應該要死返俄羅斯喇

皇車友好

莫拉達>>>>>>>>>>>>>>LKK

好多人走數

奉勸大家未着波衫唔好j住 唔好開post welcome

正式宣布西女人係我契媽!!!!!

未知幾多錢

仲有無人屌西女人

終於唔洗出動空氣砲張相

用返同一個 post 名, 好意頭

Done deal

下星期到邊個呢

難得齋放唔使牽涉世三卡吐

Marina mama

Wow!!!!

幫皇馬買埋丹尼路啦...皇馬下年拎西甲

最驚呢樣其實

順手打包埋擔泥佬啦

班死獌狗喊撚哂口

唔好俾佢停
下個post 繼續屌柒西女人
呢種人唔屌唔簽人

由lkk同達仔變洛蘭迪變羊同阿古獸再變賓迪基，最後竟然簽得番達仔

75m so expensive....

唔知著幾號呢

3rd kit + morata

Sky

獌狗

搶埋擔泥路 反正市面右翼衛無咩人選

繼續屌西女人！屌多幾錢重先會買人

fee agreed啫 獌簽lkk咪又係咁宣布先

應該9號
或者馬迪走著21？

吐氣揚眉

今朝仲笑緊前面得Remy + 亞衣

正式宣布迪狗收皮

爭番啖氣

唔使退休喇佢

終於有靚仔加盟
如果James 黎埋最好可惜

I say Álvaro!
You say MORATA

西女人又贏一仗

干爹終於射得出

太夢幻啦

下個Post發放正能量歡迎達囝！

打J

[Welcome Alvaro!!!]車迷繼續屌爆西女人討論區

Danilo 係咪登鵰左去鏝？

干嗲ho ball

睇完岩岩果場 唔好黎

又俾佢今次中左

應該未 完全deal

無睇今日佢今日對妓

On9
Danilo垃圾黎

可以同哥狗慢慢玩喇

是但啦 閘又無前鋒咁難買 而且右邊無左人咁缺人

Morata呢一雕撚死班49000

達仔派戰勝歸來

咁快開定

之前有個post歡迎lkk回家添

左翼衛緊要啲, 真係要牙朗踢足60場咩(如需)

同柒頭安一樣
柒左咁多場 間唔中好返場又有排j

擔泥路煙幕泥咋
一切都是為了簽達仔

Agger 左邊真係要個

個d話莫拉達黎左唔打丁1星期
係咪即刻破戒

買埋Sandro / mendy 就perfect

防守失位可以改既 而且其實進攻ok

好過lkk75m+add-on

靚仔上車

達囝黎同干爹團聚

你講呢d說話好撚燈

訓唔著 快啲下個po topic 達子

佩狗真係好撚怪
獌出價又高咁多
到最後竟然仲平過lkk
定係想打好關係遲哂要哂世3卡吐

Fax機

J死人咩
一星期一單
咁快前中後龍都一件
仲有6件黎緊

卡吐個死二五一定唔會留到最後啦

咁撚屈機
傳幾個鐘official埋

我地買得貴D架

嘩屌買撚左

mayuyu

最低限度都要個輪換喇...

應該係Ddg 單野嬲鳩咗49000

但獌都有ddg

好似係70m鎊咋wo